# Чат на jquery
##### Запуск:
    npm start

###### Основной функционал:
<ol>
<li>Регистрация/Авторизация</li>
<li>Вывод контактов в порядке последнего сообщения</li>
<li>Отправлять сообщение пользователю</li>
<li>Редактировать, удалять сообщения</li>
<li>Все хранить в localStorage</li>
</ol>

##### Структура хранилища

Список контактов (contacts)


    {
        userId: 0,
        name: "Рома",
        password: "asdasd"
    }
   
Список сообщений (messages)

    
    {
        messageId: 0,
        sendId: 1,
        userId: 0,
        text: "Привет, как дела?",
        dateCreate: "2019-06-01T10:25:43.447Z"
    }




